而家連登係另一個ＦＢ～～～～～～～～～～

每個回應又可以正負評～

又有熱門，即係多人討論先睇到，即係無人討論就無人討論，多人討論先有人討論，其實都唔係討論，只係留個名咁～

所以，呢到已經唔係討論區，只係news feed platform~

想上到熱門，就講Ｄ阿媽係女人既野，做打手就係咁自推就得～

成個風氣其實好好！又有過鼠改錯字！正呀！